覺唔覺得越多嘢做越係要上高登

同埋碌唉豬
唔想面對呀屌